{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003202",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho422399/kimseutei9-hwagog4dong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698995406764&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381307&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=37190&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=213018560&selectedRatePlan=240278426&expediaPropertyId=5530619&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "킴스테이9"
    },
    "text": "キムステイ9 (킴스테이9)\nキムステイ9は空港から8km離れており、片道KRW16000のシャトルサービスを提供しています。 この宿は毎日ヨーロッパ式の朝食と無料WiFiを楽しめるのが特典です。 ロッテアウトレット - ソウル駅店及び光化門も近い距離にあり、車で移動するのに便利です。 多くの人がここの親切な顧客サービスに感謝の気持ちを表現しました。 木洞駅から徒歩11分の距離に位置しているので、公共交通機関の利用にも便利です。 , ホテルサイズ : 23客室計3階建て , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:23:00遅いチェックイン(客室の利用状況によって異なる)最小チェックイン年齢(万):19歳チェックアウト時間:11:00遅いチェックアウト(客室の利用状況によって異なる) , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : この宿泊施設では空港からの交通便を提供しています(別途料金が適用される場合があります)。 旅行出発前に予約確認メールに出ている連絡先情報で宿泊施設に連絡して到着詳細を教えてください。 フロントデスク運営:毎日09:00~23:00到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFi及び有線インターネット提供客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 施設内駐車スペースなし , 交通機関 : 06:00 ~ 21:30 空港シャトル運行* , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "キムステイ9はどこにありますか？",
            "answer": "キムステイ9は空港から8km離れています。"
        },
        {
            "question": "キムステイ9では何が提供されますか？",
            "answer": "キムステイ9では毎日ヨーロッパ式の朝食と無料WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "キムステイ9の周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "キムステイ9の近くにはロッテアウトレット - ソウル駅店や光化門などがあります。"
        },
        {
            "question": "キムステイ9の特徴は何ですか？",
            "answer": "キムステイ9の特徴は親切な顧客サービスです。"
        },
        {
            "question": "キムステイ9へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "キムステイ9は木洞駅から徒歩11分の距離に位置しており、公共交通機関の利用も便利です。"
        },
        {
            "question": "キムステイ9のチェックイン時間とチェックアウト時間を教えてください。",
            "answer": "キムステイ9のチェックイン時間は15:00から23:00までで、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "キムステイ9では遅いチェックインと遅いチェックアウトのオプションはありますか？",
            "answer": "キムステイ9では客室の利用状況によって遅いチェックインと遅いチェックアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "キムステイ9では空港からの交通便がありますか？",
            "answer": "はい、キムステイ9では別途料金が適用される場合がありますが、空港からの交通便を提供しています。"
        },
        {
            "question": "キムステイ9への到着詳細はどのように連絡すれば良いですか？",
            "answer": "キムステイ9への到着詳細を連絡するためには、予約確認メールに記載されている連絡先情報で宿泊施設に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "キムステイ9で必要なチェックイン時の書類を教えてください。",
            "answer": "キムステイ9でチェックインする際には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金を持参する必要があります。また、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "キムステイ9でのペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "キムステイ9ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "キムステイ9でのインターネットの利用方法を教えてください。",
            "answer": "キムステイ9では共用エリアで無料のWiFiおよび客室内での無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "キムステイ9に駐車場はありますか？",
            "answer": "キムステイ9には施設内の駐車スペースはありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 585,
        "QA": 613
    }
}